新法社單野炒車就炒車

知唔知我地衰咩？就係炒完車就係到內哄 係到煲大佢呀

啲藍絲黑警次次炒完車或者自己友柒完之後 隻字不提 當無回事 咁件事就好快會沉

連登仔呢？炒完車又話人帶風向又恥笑自己人更甚連當事人個姓都可以批鬥餐飽 記住記者係幫緊市民發聲！批鬥記者唔會有任何正面意義！

記住！Fact check後確認炒車的話就唔好再提！由佢沉！

如果唔係只會令無意義的事愈煲愈大！

槍口對外

推

推，引以為鑑

炒咩車

D友仲係好另類政治潔癖
係都要問到篤追到篤
唔對路就咪問啦

呢樣真係要正視

團結對外

okok

如果人地講事實都要批鬥咁連登仔真係惡過共產黨架啦

1V1果單野已經好好例子
對方都唔理,粒聲都唔出
等沉POST,等你班連登仔慢慢討論

同意

跟本唔止藍絲 成個政府都係咁做

其實幾好笑 推人落橋單野又係咁 開頭好肯定咁講警犬蓄意推人
之後炒左車就轉去笑個白杉走埋去果下鳩縮
其實本來針對返班警犬追捕人個手法太恐怖搞到嚇親個細路差d搞出人命都已經夠文宣
依加又唔係唔屌d警犬有問題 但硬係有d人嫌個罪名唔夠重咁

冇錯，而家成個港共都係玩無賴
黑都拗成白，明明黑警打人就話示威暴力
成班人仲喺到潔癖，點夠港共鬥

呢單都係

push

不分化 不割蓆

柒完就算啦喂

無事發生過！大家唔洗再提！

連登唔係只係反送中，仲有警犬同離地
佢哋知理虧，只係炒車同圍爐post 出現
唔洗太在意

見到係咁推炒車post個埋人就可以確定係咪自己人

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

不分化！不割蓆！

炒車味炒車 一樣野講一次無人信唔緊要 講一百次就會變真
最緊要唔好內鬨

自己人保自己人

警世

Push

團結！

我無野講

有錯應屌！

錯就要認

要對方認

Real

保護記者 保護同路人

正常對自己無益既就由佢 屌你老母班傻仔都唔識玩政治 係咁推仲要澄清 傻的嗎

多謝點醒

呢個時刻仲fake news真係好撚垃圾

起碼唔係互屌內哄

pish

冇錯，以後自己友柒左就當睇唔到等佢被淡忘，無謂扣自己人血
敵人柒左就煲大佢

打錯咗做新法社而家先見到

推！！

Agger

講得好

啲藍絲黑警次次炒完車或者自己友柒完之後 隻字不提 當無回事係因為佢哋係冇獨立思考 人哋叫佢唔好講佢哋真係有組織咁唔講 甚至轉移視線

推，不要分化，目標一致

柒完笑下咪算 兄弟爬山不分化

聽日沙田見

根本有班連登仔捉鬼捉上腦，d野唔合佢心意就屈毛，屈人帶風向

冷處理啦你班傻仔

捉鬼果班成班藍絲廢老咁

無錯，fb有po靜雞雞del就得

啱！！！

炒車咪炒車
好閒啫
有邊個人成世未柒過

up

勁fight可以屈，車唔可以炒，都唔知咩道理
人哋就可以玩fake news fake statement，我哋就自己炒車仲要幫人澄清

炒完就算！不分化！槍口對外！

冇證據屈下都有得諗，事主澄清或者有片既時候屈乜春？到時咪好似林奠話冇定性暴動咁柒 lor

講得好，大家要吸收之後進化

煲大佢果啲係連登啲一毛黎 緊係啦
我地一樣要去藍屍柒左炒車既地方煲大佢

啱啊

連登仔係咪要學黑警政府咁樣賴皮？

對

橋嗰單呢？我真係見唔到有片影到社工同攝影師救人，有冇巴打有？

呢到已經變左一言堂

同狗共無分別

AGGER
要記住 不分化不割蓆, 和理非+勇力

我冇野講

我意思係柒咗就由佢沉 唔好再諗其他野去兜 跌落地都拿返扎沙

槍口對外

【#警察濫暴 #必須廣傳 #請廣傳】

7月13日 上水 晚上

防暴警察在大致完成清場行動後，在天橋上無故發難，突然大叫且追向一名16歲青年。青年受驚立刻拔腿就跑，最終被迫跳橋避開警察！

幸好當時有社工及攝影師將青年拉住，青年方可無礙。但警察隨即趕到將青年拉上橋並立刻逮捕，控以「非法集會」。

本專頁強調，及時救回青年的是社工和攝影師，並非後來趕至的警察；警察只是在攝影師將青年拉住後，將青年拉回橋上拘捕。

警察暴行實在罄竹難書。香港人根本無法制衡警暴，但又必須自救！請各位將黑警惡行，用一切可行方式公諸於世！

呢度不嬲唔俾講事實喎
一講就話“躝啦 波台狗” “好多3毛撥冷水”

push. we connect

承認炒車就算
起碼我地夠膽認錯
不分化，不割席！

演變到最後都係變成兩個勢力對碰 唔好再執著係咪正義喇
贏咗就係正義 就係咁簡單